Na początek zadanko

Zwróć uwagę na
-tylko obiekty
-żadna funkcja nie może być dłuższa niż 10 linijek
-nazwa zmiennej nie jest dłuższa niż 20 znaków

1) Napisz program, który automatycznie przetłumaczy tekst w języku angielskim na tekst w alfabecie Morsa.
Program jest uruchamiany z wiersza poleceń.
Parametery
-type, dwie wartości ma morse->angielski, am angielski->morse
-in nazwa pliku wejściowego
-out nazwa pliku wyjściowego



Przykład
How is your day?

.... --- .--  .. ...  -.-- --- ..- .-.  -.. .- -.-- ..--..

Termin 3 dni.
Good Luck:)